有預感21號是旦一邊會有人byebye

宜家兩邊啲仇恨好似種族清洗咁

人狗大戰